[加拿大撚] 旗幟鮮明地為929抗共聯盟集氣

岩岩星期日922，當身在香港嘅你地為未來奮鬥嘅同時，係卡加里Calgary呢個加拿大中部埠仔，長年被中共壓迫嘅民族終於團結起來，向暴政説不！向香港嘅你地打氣！向不公義宣戰！！

事緣海外共賊通常會係十一國殤前一兩星期大肆「慶祝」，自己圍爐打飛機之餘，仲想向外國輸出「太平盛世 經濟起飛」嘅假象。趁著佢地黨慶，香港人聯同西藏人，東突厥維吾爾人（被稱新彊），台灣人及越南人一行二百人，一眾被法西斯中共打壓、殘害嘅民族，向世界揭示佢地嘅真面目，反抗極權！

當日精華：
1.
2.
上埋local news (0:00-2:55)：
clipId=1777778&binId=1.2099013&playlistPageNum=1

929全球抗暴，將會係全球被迫害者站起來嘅時刻，We connect! 全球連成一線，向暴政說不，向不公義宣戰！屆時加拿大及世界各地城市將有不同形式集會，密切留意各地相關消息/fb專頁。

光復香港，時代革命！
驅逐共黨，打倒暴政！

加拿大tg公海：

Fb:
加港同行 #cansavehk
Friends of Hong Kong Calgary
Friends of Hong Kong Edmonton
UCalgary Hong Kong Concern

#HKinCrisis #StandwithHK

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

推

香港人咁早瞓?

逐步整合post！推到有文宣！事關P牌開唔到自己post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

930 Brainstorm 搶第二日國際頭版

參與當日每人起碼做三樣

101

V煞

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭出post都冇quota

幫推

Push

多倫多撚 感謝卡加里手足

多謝手足

最好用宗教集會名義， 上次8.31都好成功， 和理非最緊要搵個合法理由

全球反共，誓要滅共！

多謝手足 再幫推

幫推 全球港人一次大集氣